[
    {
    "question": "Ano sa Kapampangan ang July?" ,
    "choices": [
        "Hunyu",
        "Hulyu"],
    "answer" : 1,
    "level": 1
    },

    {
    "question": "Ano ang Kapampangan ng birthday?" ,
    "choices": [
        "Kebaytan",
        "Banwa"],
    "answer" : 0,
    "level": 1
    },

    {
    "question": "Ano sa Kapampangan ang Tatay?" ,
    "choices": [
        "Tatang",
        "Itay"],
    "answer" : 0,
    "level": 1
    },

    {
    "question": "Ano sa Kapampangan ang 'Tuloy po kayo'?" ,
    "choices": [
        "Malawus kayu pu",
        "Mayap a bengi"],
<<<<<<< Updated upstream
    "answer" : 0,
    "level": 0
=======
    "answer" : 1,
    "level": 1
>>>>>>> Stashed changes
    },
    {
    "question": "Ano ang Kapampangan ng 'Maligayang Bagong Taon'?" ,
    "choices": [
        "Masayang aldo ning kebaytan",
        "Masayang Bayung Banwa"],
    "answer" : 1,
    "level": 1
    },

    {
    "question": "Alin sa mga sumusunod na makikatni na naguumpisa 'g' ang hindi Kapampangan?" ,
    "choices": [
        "gas",
        "gamat"],
<<<<<<< Updated upstream
    "answer" : 0,
    "level": 0
=======
    "answer" : 1,
    "level": 1
>>>>>>> Stashed changes
    },
    
    {
    "question": "Alin sa mga sumusunod na kakatni na naguumpisa sa 'i' ang hindi Kapampangan?" ,
    "choices": [
        "itlog",
        "ima"],
<<<<<<< Updated upstream
    "answer" : 0,
    "level": 0
=======
    "answer" : 1,
    "level": 1
>>>>>>> Stashed changes
    },
    
    {
    "question": "Alin ang hindi nagpapakita ng paggalang?" ,
    "choices": [
        "Makilabas ku pu",
        "Pasensya"],
    "answer" : 1,
    "level": 1
    },


    {
    "question": "Ano ang iyong sasabihin kapag may nagawa kang kasalanan?" ,
    "choices": [
        "Pasensya na pu",
        "Mayap a bengi"],
    "answer" : 0,
    "level": 1
    },

    {
    "level": 1,
    "question": "Ano ang ibig sabihin ng 'Mayap a ugtu pu' sa tagalog?",
    "topic" : "Pagtukoy ng magagalang Magagalang na Pananalita at Pagbati",
    "multiple_choice": [
    "Magandang Gabi po",
    "Magandang Tanghali po"],
    "answer": 1}
        
]